В этом задании необходимо реализовать несколько функций, в соответствующих namespace. Смотрите вызовы в main.cpp

## Namespace:
1. NOuter::NInner::DoSomething - сумма двух целых чисел
2. NOuter::DoSomething - разность двух целых чисел

## Function overload:
1. ProcessTwoArgs - сумма двух целых чисел
2. ProcessTwoArgs - максимум из двух char
3. ProcessTwoArgs - разность между челым числом и char

## Cast:
1. WithOverflow - сумма двух целых чисел
2. WithOverflow - разность двух длинных целых чисел

## Loop:
1. SumInRange - сумма всех целых чисел от первого аргумента до второго (не включительно)
2. CountFixedBitsInRange - количество чисел на интервале с фиксированным количеством единиц в двоичном представлении

## Math:
1. ComputeMathFormula - функция от одного аргумента типа double, возвращающая результат формулы: (sin(a) / 2 + cos(a)) * (sin(a) / 2 + cos(a)) + tan(a) * atan(a)
2. IsPositive - функция проверки является ли переданный аргумент положительным числом

## Recursion:
1. CalculateFibonacci - функция, вычисляющая числа Фибоначчи (см. https://ru.wikipedia.org/wiki/Числа_Фибоначчи)
